長沙灣創食薈

開張個時係威係勢，頭先上去睇下有乜食，好多都吉咗舖，得返幾間有開，有冇人知發生乜事

新開無耐去過一次，自此去親都係借廁所

好奇怪
佢一開始個場好死
過幾個月比佢搞返起
有一排上去好旺場
跟住間麻辣野無啦啦執左
呢排上去仲死過一開始

幾個月前上過好旺喎

果度間burger好好食 其他大部分垃圾

食開既都執晒
唯一出路就係黃店進駐
否則等死

已經封埋

無㗎啦
遲早俾啲垃圾夾公仔店搶埋間舖

垃圾大陸機+淘寶A貨公仔, 都唔知有乜好玩

同荃灣地皇一撚樣

未入過去

近日再上去，又多返啲新野食

（有間燉湯已經收咗皮，應該又係楊明個堆）